［連登仔又炒車]［整合］思古井（梁烈銘）大公開（包括疑似衰十一）（3）

［連登仔又炒車］［整合］思古井罪證大公開（包括疑似衰十一）（2）

［連登仔又炒車］［整合］思古井罪證大公開（包括疑似衰十一）

[/quote][/quote]

新post記鬼有宜張

仲有
龍蟠苑龍璋閣 3210室
梁烈銘住所
小學：聖公會基心
中學：培敦
大專：space(踢左出校）

push

讀者需知：

證實思古井係狗公
葉小姐係仆街
教會係仆街

總結：三個大仆街

私怨撚出返去

幫你推post都唔撚得

梁厹會唔會去扮自殺，跟住又咁岩有救佢，反屈高登連登差啲迫死個精神病人？

推

講定唔好俾條仆街用呢招

大家聽埋呢條

聽完之後大家而家係咪好想問下梁烈銘有無唔開心

唔洗

上水未啊？ 垃圾梁烈銘

佢自己大大聲話自己無精神病話人屈佢架

推到quit game

[

想當年思古井選學生會係候選主席黎，不過果屆柒到出現左開學咁多年第一次學生會流選
之後傳過佢想係學校自殺搵訓導傾，訓導周圍屌人話係我地同學搞到佢咁，流選係我地學生錯咁

梁烈銘！上水回應同道歉未呀？
你呃左網民Ｄ錢點處理

輸咗就自殺？

Lm好聰明呀井狗利用晒全個網絡嘅人
但係天網恢恢
以為人地得罪你你就可以令佢不得好死?
其實係搞著自己
我而家就睇井狗點死
最撚憎你啲城府咁深嘅人架啦

屌那星 半夜三更我笑到收唔撚到聲

希臨其實有咩咁仆街
已經唔記得晒了

Btw上面條聲真係好可怕，一個人真心鐘意另一個人嘅話，最後都係唔會想佢仆街，條友精神係有問題，我堅信。

張圖

點解佢會周圍同人講咁撚搞笑
中二病發作?

幾撚狂妄，搞完人幾撚興奮，問人有冇唔開心 而家到我地問啦

話因爲佢個樣先唔投
佢自己都知

葉小姐被人格謀殺 請睇#1

佢最錯係籌旗
見好就收既就唔會好似今日咁

我都信

但個陣佢哋啲數字人post啲cut頭cut尾啲wts，我覺得佢都有問題

曬

真係有報應 梁狗冥今鋪清袋了

係 樣衰唔緊要，心腸仲要咁撚毒

應該咁講
梁烈銘／思古井唔止一個人，佢背後有一班人
頭先POST #2你地都見到空群而出去護主

再唔道歉，我仲有其他野爆

我覺得根本就係物以類聚，人以群分

大把黑歴史呀佢

以為拍緊電視劇
唔講出嚟就無人知佢咁聰明公關咁好架啦

佢指葉小姐

人地社工同葉同學當日各打過幾次電話比佢，佢自己唔聽，理由係覺得聽完都冇好野，而且思古井最後一次講埋i will quit game soon同埋可能死左更好，人地先報警

而篇文章證明亦左佢會攞自殺黎要脅人做佢條女

我就真係未見過人用「自殺」兩個字做口頭禪，最多都係用個死字

佢地唔熟網絡文化，之前有個開post叫人唔好信梁厹信佢，係人一見到都反感

我覺得一單還一單嘅
當陣時葉希臨同班數字人咁樣po啲cut曬頭尾嘅wts，佢仆街姐
但思古井係厹都係仆街
教會更加唔洗講，正仆街

追左幾個post,說好的新料幾時爆

幫希臨還返清白同屌思古井一樣重要
佢話過自己已經一無所有，佢最大目的就係攬炒

快

咁梁烈銘講到明有人格謀殺佢哋，又點計

仲要cut頭cut尾咁po wts出嚟，真係好難唔令人反感嘅，btw厹公都係仆街

花生已備 酒已賜

有咩用，人格腐爛，害左咁多人，外表內在都咁肉酸

道歉？不了

姐係誤會咗葉希臨？係嘅就應該要還返個公道俾人

我都炒晒車，仆街 希望梁狗冥早日quit game

我記得係佢post左一半之後主動叫思古井post埋另一半
原來又係講埋d野令人誤會佢自殺咁解
而嗰個對話入面既主角亦係唔受溝被佢擺上黎攻擊既芷橋[/quote]

芷橋黎[/quote]
[/quote]
我覺得佢地post圖係證明思古井成日扮自殺，迫人理自己
而唔係話因為呢幅圖而報警拉思古井

起碼要思古井受返葉希臨所受嘅野先啊

估唔到掟西瓜都無效
梁烈銘你去左邊
我真係有Ｄ擔心你

又話有出色既公關
你知唔知你有幾蠢
你剛剛公開認左收左$1100
而家有證有據其實已經報警拉得
你有咩野要講好快D講

數少左連登仔都係仆街

我見隔離post有位巴打講得好啱，炒車唔緊要，起碼要識得報復先

屌你老母梁烈銘，而家做縮頭烏龜

支持巴打有咁大搞咁大
推到梁烈狗quit game

巴打見你咁風趣 我諗拔萃都有

成班連登仔俾個書都冇得讀嘅垃圾廢青當狗咁玩。係咪都要做返啲嘢呢？

算唔算呃錢？報唔報得警？

緊係啦，唔做返啲野啖氣點哽得落啊

思古井係狗公痴漢同教會濫用權力可以係雙線進行 兩者冇衝突

個人認為之前屌教會係冇做錯到 而家屌思古井都冇錯到

但如果佢認佢有人格謀殺咁點

屌 借人同情上位溝女 去死啦屌

炒左車就不如老老實實認左佢

你鍾意咁諗都得，不過嗰陣屌教會屌得幾甘，依家就應該屌返梁烈銘一樣咁甘

起碼梁烈狗對教會同葉 做過啲咩
要同等讓翻比佢

不如你地講下葉希臨做錯左d咩

間教會對思古井既描述邊到有錯

連登對教會既指控係咩

希望連登仔唔好再中思古井（梁烈銘）計，拉埋人地落水攬炒

做人既精髓就係在於報復
以牙還牙 以眼還眼 呢個先係真理

對事不對人 做錯就屌

根據垃圾梁烈銘，葉小姐做得最錯就係冇喊住咁返去做佢條女

高登連登都比人玩左半年
條數j真係要慢慢同佢計

嗱我有認架，都係個句要識報復架嘛

有冇人Post 埋係高登? 話晒今次倆登一齊炒

咁佢其實都好冤枉 果陣大家都聽思狗一面之詞，包括我
我主要不滿係教會專業人士有機會abuse自己權力，authority去迫害人
屌 點知思狗自己人品咁差咁賤格

今次唔報復返去要佢受返葉希臨嘅野，仲係人嚟嘅

唔知有無人記得, 思古井前排好似個女人咁日日留 " "比我地睇
但背後竟然係咁興奮咁
呢個人真係好撚恐怖

有咩料請繼續爆, 就算佢道歉我都唔認為係真心, 我只會覺得佢煽動我地情緒再幫佢達成目的

留名睇痴線佬

btw 上個post #900思厹貼同coco道歉張whatsapp對話好撚怪，好似專為佢篇長文而設咁
不過冇所謂啦，反正佢呢家講乜應該都冇人信

聽完佢d錄音，點信佢講既野？

係咪太空卡自編自導自演都未知

條仆街根本睇中連/高登個種一見係關於耶教同埋港女就有屌左無放過過嘅文化，令到一眾巴打炒車

冇追好耐
估唔到又係一單炒車案
Push

campain

唔得， 呢下真係忍唔到。

追咗三粒幾鐘都未追得哂

頭先係咪有人點左名撐思古井既User?
好似真係全部無出現過咁喎

其實思狗有D自卑變自大
好想人地認同 不過想法行為都表現得唔成熟
中二病咁，想人地留意，覺得佢型
不過柒到盡頭仍是柒
而且好飢渴 基本咩女都岩其實都好可憐

推到比更加多嘅人睇到

佢當時用自殺式溝女法，人地打去佢又特登唔聽，報警先知係扮自殺搏同情

玩到咁大，人地唔理佢又屌，擔心報警佢又屌，條友被人寸被人疏遠係合理

出左張新圖同錄音証明佢有心害葉小姐及人格謀殺佢

如有反對，請提出新証據証明葉小姐有心害人

否則潛水可免受恥笑。

繼續留名跟進

我再聽多次條友自爆
佢真係幾痴線下

[陰謀論]
睇返佢對話圖...點解剩係filter coco 頭像呢?
一係, 佢真係狗公到剩係filter coco 唔filter 麒哥
一係, 太空卡自編自導自演. 自己send message 比自己. 仲衰.
亦都解釋到篇長文係佢而設咁
[/陰謀論]
一係, 就真係個女仔蠢到, 識咁耐都未睇清呢個人

唔得，點可以潛，緊係要還返份大禮俾思古井先得架啦

依條狗公令我諗起半年前高登有個post 係講公務員食女無數 個名叫彭俊熹 兩個狗公共通點都係性格有問題 鍾意同人曬自己食咩女 講大話唔眨眼 自己呃埋自己嘅無賴

太空卡

真係估唔到佢自己咁比位人入，某程度都係自己捉自己蟲搞到冇書讀

我啲朋友識佢真人
一早share左

係咪水記果個工程師好似有D印象

推 唔好再騎劫
洗唔洗放舊登

唔恥笑岩岩都仲撐佢果班咋

放過梁烈銘？不了。

heilam係衰咩?

放啦

衰在唔接受思古井既愛

放

衰唔受個痴線佬溝

佢真係慘
比人鬧足幾個月

係唔係有人會寄信比佢街坊

垃圾梁烈銘 快啲上水

佢對人過既野，一定要自己受返！

貼街招

真心想知
咁點解佢當時唔出黎解釋
果時Polyu secret 都chur住黎屌佢
成個名臭哂

Push

俾暴龍屌過既揮手

因為佢根本有做過
三個大仆街

polyu secrets

出現了

屌 仲以為佢比人屈
原來又係私怨撚係度鬼打鬼

思狗俾咗負皮

其實係咪有巴打提過coco whatsapp圖d對話唔自然

點講呢，有種好似係中文聆聽考試聽到既野既感覺，唔係一般人會傾計既對話方式

有做過d咩
我覺得係教會息事寧人多

當時邊個出黎死邊個

高登必死：

1）女人
2）耶教

佢中兩瓣

當一堆人話你痴線，你點解釋都係痴線

今次就真係一無所有喇

而加班友試圖幫佢洗緊白
下一個就到教會洗白
期待

好多野都好古怪 例如之前綿羊自爆都係

思古井親口認佢人格謀殺
咁你有無新料去反駁先

好老實講個個放野上黎都想佢仆街㗎啦
我有講錯咩

估唔到係思古井有預謀有策劃去人格謀殺 heilam
連登仔既情緒同情心都俾佢玩弄於股掌之間

太on9,
搵人上黎post d cut頭cut尾既cap圖,比機會人禁住黎砌,

要解釋就起碼好似OSCAR MA個女學生最後咁,
成串whatsapp乜都SHOW出黎比人自己判斷.
即刻收左佢皮

訓唔著做咩好？梗係教大家溝女

你都知我成日flirt女架啦，咁flirt中左一個想自殺既

咁老撚都同佢講，其實我試過自殺架

咁先可以傾得到架嘛，係咪？

同埋你睇下入面實際既內容啦，果排抑鬱藥係點樣出黎既呢？

我認我衰仔，我....我偷我老母果d藥出黎影既，咁為左做狗公無計啦

抽離d睇 佢真係高手
不過而家仆街了

突然覺得呢個樣好恐怖

點算
依到有幾多個教會既人
拿，你知啦，基督徒唔認主好大獲嫁。

利申：花生友
不是教會中人
不是思古井打手

思古井，你為左溝女連老母d藥都拎出黎玩，一陣你老母抑鬱病發作無藥食點算？

其實我冇所謂的 不過都唔係佢出我樣先，有份證據出左先的@@

屌 痴孖根 原來真係有病

佢自己就成日話人人格謀殺佢，但係原來佢自己就不斷人格謀殺其他人

講真，嗰陣俾人屌得咁甘，出嚟解釋咪死得仲快

咩溝女係用自殺黎溝嫁咩？心理變態既人 我真係參透唔到

好想睇連登逼死佢
呢d賤種唔好留係世上

出嚟啦仆街仔

呢單花生有排食咁喎

咁撚變態，一陣累死個女仔，累死埋老母點算？

呢d人一定要清算

思狗玩左連登仔幾耐
連登仔實會玩返你幾耐

痴線
背後成個詐騙集團喺度

一早有預感會炒車

人地好勁power 識得超多人
我係咪要扮到好驚

人地有自殺傾向就乘虛而入
狗公都唔足以形容依個人渣

唔係話想笑你，但係突然咁多事後孔明，真係唔知真定假

點會 貼撚哂啲對話出黎即刻收返佢皮

我覺得係葉小姐係專登報警玩大佢

前面件事係真 葉小姐玩大佢都係真

冇衝突

死啦。原來佢阿媽有病，如果比佢知道佢個仔係咁真係監生激死

根本佢從來冇當過女人係人，係佢眼中都係一件貨

認真 如果我係女仔 有人同我係咁講自殺 我都驚啦 需要搵人幫手 唔通個女仔自己解決到？

就係真係堅，都搞左佢咁耐，街招上報節目乜都做齊晒， 依家點都輪到 條死變態啦嘛

所以叫人 toy

見過真人傾過計。細細粒

得罪講多句 其實葉小姐都唔好得去邊

如果因為有人溝女係咁話自己想自殺聊人關心傾計
你就走去報警玩鳩佢話作真係想自殺
成件事都幾恐佈

講完 你地可以去返圍鳩思古井

好撚恐怖

望返佢D 我真係覺得好撚心寒…

More

唔怪得佢咁肯定佢無自殺傾向，果時仲話搵社工証明

原來自殺只係手段，只係今次葉小姐做左真心膠，佢玩出事

物以類聚

幾個月前嗰個post已經留言講過話會炒車
因為覺得班所謂基督徒打手扮得好唔似

佢認左"自殺只係手段", 有意誤導人打電話報警
咁其實係唔係即係, 佢先至係浪費警力?

但係如果你係女仔，有人係咁同你講自殺你會點？

我事後先知佢係主角

笑得好可愛

思古井根本從來都無打算過要自殺
只係扮自殺
大家又一齊黎聽下佢講咩

我個陣都係咁唔覆佢地whatsapp架

隨時綿羊就係垃圾梁烈銘， 佢咁嘅性格，有咩做唔出

唔使問我攞證據，自己諗下，綿羊嘅出現，邊個係最終得益者

真係咁純？ 阿嬌都冇咁天真啦屌你
仲要連埋教會啲人夾口供證明佢想自殺
你覺得係葉小姐既行為真心膠所為？

唔講喇 廢事比人話打手分散注意力

唔知
但應該唔會報警拉大隊上醫院拉人

請回應下思古井偷老母藥去flirt有自殺傾向既女

各位，唔好再討論葉小姐係咪被人屈啦
連登定案葉小姐係仆街就肯定

大家集中火力攻擊思狗

你憑咩去定案

鬼妹殺手，鐘離夏

回應下啦

攬炒既野

分散視線

冇追post，想問下點解唔早d放，要等到兩登炒車

媽，撞到連消防都唔知點救人先黎封路，早d 風冇咁多人炒車

利申，唔咪打手，只係想知人地唔想知既野

唔係我定嫁喎，兄台
學你地話既，集中攻擊思狗

訓先，聽日繼續狙擊，唔可以放過呢個人渣

又係耶撚 又係大話精
又係訴諸同情
爛面+樣衰
你唔開名我仲以為係痕仔

回應下段錄音啦，打手打到出晒面啦

留意返 梁烈銘講左好多次要同葉攬炒

你覺得信耶撚有好高智慧同判斷力？
我純粹認為個女仔係比思狗 煩到唔識處理 想搵人幫手 但搵錯人先搞成咁
重有巴打冷靜d 唔好下下都屌人 唔該

都啱既，當時上水都會俾人屌到咩咁

重點，當時果d葉X既打手講既証據會唔會就係呢d

今朝睇仲話佢唔回應爆大鑊
佢係咪已經回左?

我諗巴打你係唔係仲有料可以爆

對葉小姐指控係公開佢同思狗msg俾教會喎
咁葉小姐有無咁做？有定無呀屌你老母

咁你講乜野連登定案葉小姐係仆街就肯定
證據呢?
梁烈鉻既料我爆左
你搵證據出黎支持你講既野先

問你呀，有無呀？屌你老母

原來佢係我幼稚園同學

我記得有次比佢踩爛左部單車

最後有冇人放埋上舊登？

扮自殺溝女真係好仆街
我同另一個fd都中過類似既伏煩撚左2年

思狗上水未

Post2最後幾版 認哂 死狗冇反駁

依d仆街唔好放過佢

又轉移視線 打手打到你咁低質

無啦，升左小學無咩聯絡

但係都係典形蝦蝦霸霸嘅肥仔

佢有冇用 自殺來威脅你？

幼稚園已經有仆街基因

梁烈銘 為何又照地堂

蝦到邊個？街邊d bb?

跪求爆料

我應該係師兄 高佢一年級
搞到我個班俾人屌教唆D低form投白票
全班閂埋房門俾班老師屌到飛天
最記得既中學支那式管治
唔俾投白票/不贊成
校長表示投完再投
要投到過半數為止

唔係重有更勁既爆咩當開到（3）？

咁究竟有無姐耶撚？

我反而想知葉小姐係咪受唔到思狗 自殺威脅
搞到搵社工？

如果沒有證據葉小姐係仆街
本人打算寄信去教會向葉小姐道歉
有冇得諗？
有冇人join？

佢而家夠唔起眼，咪一樣搞風搞雨

嘩嘩嘩
終於出現

打狗棒快啲爆撚晒出黎啦
打狗棒係丐幫寶物
幫規係要挫強扶弱嫁

佢咁仆街，應該收埋佢皮
咁有野心 咁有勢力 不能助紂為虐

出你老母
你老味屈9人就做乜都得
7撚咗就乜7都唔得

咁你講囉
葉小姐有乜7咁仆街啊
佢抵死我嘅即刻收皮

但打鐵趁熱 而家係最好時機 趁咁多人

有道理，但你會唔會遲d爆哂出黎
因爲要一直mark住個post

呢條人渣真係精神失常
之前信佢比教會屈都冇咁嬲
依家唔單只比人昆
仲要係比人昆去害人
自己都做埋仆街
真係興過火屎

拖太長會無人理，或者定好一個期先會好d

唉，最慘到頭來原來比人利用，思狗我屌你老母

又講左d咩唔公開得啊 厹
而家個post成堆人出賣緊梁烈銘添啦
今次係咪想話連登迫害你啊

我認識咗思古井兩年，我從來都未見過佢會咁頹廢。佢俾人踢走之後，成個月訓唔到，每一日都好頭痛，自己成日都匿埋喊。對佢來講，佢白費左時間、心血、學費，亦失去左前途、同家人嘅良好關係。

我收返屌你老母呢4隻字，望到你個樣都唔想屌

應該同過搞學生會啲老師喊苦喊忽
上至校長、訓導，下至新老師超哂鋼咁
屌我地啲高form搞事
除左全班屌，仲捉埋某幾個同學落訓導屌
癡哂線咁，原來扮自殺

實情係搞學生會班全部讀書仔唔charm
又抄返上年福利，宣傳又hea
本身有隻莊唔知點解俾學校夾硬bam左
得一隻莊以為自己實選到hea搞
點知神憎鬼厭個個白票/投反對攬炒
真係創校先河

咁d女仔比佢騷擾又訓到教？

人哋老母有抑鬱架... 好彩你收返，冇中伏

成個月訓唔到，每一日都好頭痛，自己成日都匿埋喊。

其實背後係講緊「喂 你有無問下佢有無唔開心 哈哈」

姐係要逼人食屎，唔食就除褲？

其實佢做過嘅嘢，真係道幾多次歉都冇用

真心建設思古井唔好再錄音, 聽到佢把聲覺得好嘔心, 本身淨係睇圖都無咁覺得乞人憎, 仲要聽到講埋自己幾把炮識幾多猛人, 點樣可以隨意就差使萬千網民玩死任何人, 感覺上就可以呢張圖咁

一個叻既人唔係識幾多巴炮既人, 係自己成為一個巴炮既人。

同埋你昔日用作武器既網民, 今日同樣會作為擊倒你既武器。

最多比兩日佢出黎誠心道歉
唔係就放哂出黎啦
好過留佢係到害人

以佢d錄音內容，好難判佢係咪誠心道歉

Sorry 唔知有冇記錯

佢嗰陣上熱血時報，個主持人係咪話佢衰在心地太善良？

熱狗柒到應哂

道歉有撚用
佢對人嘅傷害唔洗負責？
一定要懲罰條撚樣

銘仔好彩你話唔信耶穌
唔係死撚咗要落地獄啊仆街
你連唯一有存在感嘅網上論壇都失去埋
你條仆街唔死有乜撚用

認左不過死都要揸返揸沙話係個時太絕望先會咁

屌仲話口才好勁
唔洗你一個打全部連登仔
一個抽得贏我就話你好野
一個敢做唔敢認嘅垃圾仲咁話自己幾威幾架勢

係呀
仲好似第一次投票唔過半數
個校長唔知講咩唔投冇學生會冇福利bur bur bur
事後很多人俾啲教蓄單單打打話搞事
特別係對號入座哂班冇得搞知莊既人
反而激起民憤，之後即日重投
大家一樣想收依隊垃圾莊皮
結果...
我諗唔係間間中學都可以咁癲

佢話唔好得罪識得人多既人

而家人人都識佢

仲要加埋佢個樣
同上面張圖百分百MATCH

LM 觀察事態發展
係咪有更多既料黎緊

係啊

老實講, 其實呢家佢就算出唔出黎道歉已經無分別
你睇佢人前人後既對話，再加上佢都講自己口才無人夠佢勁
根本唔會分到佢幾時先係真誠
佢呢家講既每一句我都只係覺得佢又想煽動大家情緒

人地思古井（梁烈銘）個post 1340個正評
唔知呢個post最後有幾多人肯認衰仔

講多啲

有無巴打一齊報警

SPTSS 2011-2012 年侯選內閣heart (對外開放)

點解學生會個fb page會一個post都無

有冇人可以key佢個樣上去 ？thx

衰十一
主要都係籌旗單野
之前有巴打都講好大機會入到佢Fraud
唔好諗住退錢就無事

岩岩搵左 真係一個post都無 笑撚死

一隻惡魔點可能感化到佢？耶蘇都唔得啦

有其他成員名，我唔post link啦
你放上google search 就有

狗狗呢？ 係咪又俾人偷電話，所以先上唔到水？

屌689全香港都識啦
咪又係全港都想佢仆街
識得黎肯幫你先叫有用 b哥哥識撚伯使驚破產?

唔知係唔係我多心
我覺得呢個係思古井
利申無證據

係條垃圾梁烈銘先鍾意用 （系）

其實係咪佢唔重要，佢都話係佢朋友，可以推斷佢有問過當時人先post。

同埋行徑係一致。

有可疑

思古井 ID #80991
蟲蟲報國 ID #81006

仲唔係一次過開幾個AC

問題, 當時綿羊有爆過果個黎芷蕎電話咩

手機右上堆野都似

我諗佢係指綿羊私底下比佢。 而家綿羊係邊個都唔知

綿羊都係思古井

我用APPLE機唔知其他電話D style 係唔係default 係咁啦

話時話，隔離post 思狗有講過綿羊英文名叫Nancy
而啱啱就有巴打post 相，入面思狗話過可以利用Nancy 兩者係咪巧合？

個逗號都好似

岩岩摷返對話圖睇,

思古井電話A

思古井電話B

疑點: 點解要用另一個電話號碼唔係同一個號碼繼續講落去?

仲有點解一個有filter一個無filter
係唔係因為filter左果個根本唔係真身呢?
利申亂up

係都唔出奇啦，不過由頭到尾都無信過 ，所以踢爆講大話都冇乜用，根本原本已經無人信

唔好呀, 我發夢夢到架乍

你條友應該要去沙咀，訓練一年

沙咀勞教中心

去瞓幾粒鐘先，一陣起身再撚狗

之前有無人問過

點解果個COCO咁快已經斷定爆料果個係"林易樂"
佢一黎就講 "點解林易樂條雞蟲會將我同你同埋我地gp既野擺上網"
除非"林易樂"係同COCO同思古井係三個係同一個Whatsapp group
如果唔係點會咁快可以斷言係邊個做....
如果真係3個就有個Whatsapp gp 咁呀"林易樂"都幾大風險呀,唔驚比思古井反放返上黎咩

我都係問下者

我淨係覺得樓上同coco張圖好似tvb劇集第一集咁，
好突兀咁將d人物關係圖交代俾d觀眾知

都未見過一個人咁離譜，你知唔知道我哋啲巴絲打用咗幾多時間去幫你，我哋又寫信，又幫你搵資料，但估唔到你條撚樣咁撚仆街

後果咪會好撚大鑊

見到佢個 就嬲

屌佢老母 , 同麒哥巴打個幾段 , 肉酸到我打冷震

人地唔訓覺 , 出錢出力出idea 幫你 , 你條撚屌唔滿足不突止 , 係咁迫人要再用其他方法幫你 , 拒絕左就算啦 , 仲要死chur

講到尾你都係嫌棄收得少錢je , 如果多人捐 , 你仲理鳩得多唔多基督徒關注你咩 , 揾高層既理由都係想多d人捐錢俾你去玩je ..

最仆街係你連巴打個樣都唔撚庶 , 你唔撚好話你唔記得呀 , 果個咩鳩coco 你又識得油黑佢？

做厹做到咁撚肉酸咁撚柒 , 連其他厹都睇你唔起啦

聽埋個兩段錄音仲嬲 , 你放上網唔係想人幫你唔係想警惕下其他人 , 而係想同教會d人攬炒 , 你估自己玩復仇者呀？

我認我on9之前信你為人正直 , 俾教會迫害好慘 , 聽完錄音之後 , 你真係太攻心計

唔怪得教會用咁惡毒既方法去搞鳩你

枉之前仲咁撐你 , 原來都係同教會蛇鼠一窩 , 果然係邊到出黎就係d咩人

思中井逐一反駁有關性騷擾及厹既指控

夜啦訓啦柒頭

btw推到佢仆街

推到佢仆直

睇完呢個post覺得梁烈銘好恐怖
點解可以咁樣對自己鐘意嘅人？
又當女人係玩具 佢完全冇本錢講呢啲說話
Btw佢間教會都係仆街 但佢人格係好撚有問題
大家咁樣留言講佢 唔知遲啲會唔會起我地底報復我我地要我地人格破產呢

推到條垃圾仆街

佢話佢朋友話佢知傳道人話佢有精神病，係自我中心、自我膨脹既人，要離開佢

先唔理傳道人係咪真係有講過，佢講既根本全部都係事實

有冇人可以簡單講下咩事
仲有咁撚柒樣衰都做到狗公

[img

有冇人識整返個梁烈銘版本？

利用連登仔幫佢報仇

推到身敗名裂

同coco段對話極度唔自然
好似同佢夾好哂對話內容先打出嚟

我背後有嘅人力物力係你想像唔到

古仔可唔可以出post教下小弟點先有咁強大嘅力量

神探講嘢你唔好駁嘴

代古仔答

日日成個女人咁上黎扮慘放個

唔似傾緊計，似講緊對白

人地力量好強大
代入返葉小姐都覺得慘
俾個變態厹搞左咁耐

lm

推呀

哈哈哈哈

推到仆街

攪錯 仲未爆

井仔去左邊

打井棒 巴打怕唔怕比井仔打柒？

思狗

仆街了 古仔宜家係咪動用緊龐大嘅人力物力去收我地皮

留名

利申 炒車炒到架車去左邊都未知

如果呢三個人係教會打手

咁正常有爆思古井仆街野就一定會上水推

還一個清白比自己教會

但好奇怪 到今日一個都冇出現過

咁係唔係可以證明到佢地唔係教會打手

思古井可唔可以上一上水

我想 思古井 係點解

真心

佢個final 冇事嘅話佢都唔駛再開post 做beggar 啦
佢一開始就當各位係水泡啦
再者佢真係咁正義要對付耶撚的話，當初係高登果陣大把巴打叫佢唔好縮架啦，佢又縮喎

隔咗一晚無追post
思狗除咗上水講咗我上水啦仲有無回應過

其實果陣我已經懷疑邊友係咪扮出嚟
邊有人講嘢咁冇腦，特登俾位人插
利申：馬後咆

推一推

救命，上面果堆回應好假，一陣有時間逐一反駁

利申：非雙失廢青痴線佬，要返工

條鬼妹殺手係咪古思井的人, 啱啱search post原來佢出左個post煽動連燈仔做野, 不過無人理佢

辯論大師思古井
夠疆再上水
屌你老母吹撚到自己幾撚勁
成隻狗咁粒水

一諗起思古狗條廢物
要慢慢還學債就忍唔住嘰一聲笑撚左出黎

推撚到思古狗仆街 玩鳩我地？

連登仔好波 推左3個post都冇人做野 隔空屌思狗

果然係好多fd子
對唔住，思兄
ching，係我地錯了

想要真相支持爆料

另外想講下有d女真係好純（如果係自細返教會果d)
想像下你係條女
有個男仔係咁煩你又話自殺又剩
見到咩「quit game」以為佢真係會自殺有幾奇？
（而且正正係思厹本身想引導人以為佢自殺）
然後求助教會d姐姐
教會又想謹慎處理
驚係個女仔自己誤會左
就要求睇佢地wtsapp對話
睇完都覺得似真自殺咪做野囉
（思厹都話自己口才好嘛，好到個個信晒佢 ）
到報埋警先知思厹係扮自殺搏同情
教會既人都係人
咁樣俾人利用同情心就梗係嬲
就有後來思厹稱教會「恥笑」佢既電話
咁唔知思厹係有心定冇意啦
認定左係教會玩野報假案屈佢自殺
然後教會都唔想俾條癡線佬纏住
就由佢息事寧人就算
以上係我亂估既
有d1999唔好意思

利申：之前炒晒車既基督徒
曾經對於思厹遇到間唔好既教會而覺得可惜
家陣聽完佢d錄音
覺得要重新睇返佢之前所有發言以辨真偽

你條撚樣樣衰不特止 個心惡毒到咁

之前都有問過綿羊係唔係同希臨有仇不停推POST

而家有9成綿羊係思狗分身啦 仲有綿羊自爆得好唔自然

屌條肥毒矮柒快少少自己去QUIT GAME

BTW 屌架車去左邊

好恐怖 自編自導自演
連登仔知咗自己被人利用之後 留言都唔敢

人地好多女朋友架 人地話晒女人湯圓

你唔好唔信佢啦，如果唔係我又要爆料架啦

佢唔係衰約到女就曬命，根本就唔會有今日
狗公食屎啦利用人地既同情心，你仲衰過果啲係咁煩鳩人既狗都

即係成班所謂教會打手都係思古井分身？

已經唔記得綿羊講過咩，
唔通出cut頭cut尾WhatsApp嗰個人都係思古井自己？

越爆越多

唔止係狗公啦，佢當d女係玩具咋

到而家我都傾向咁諗

睇番張圖對希林嘅指控係公開WhatsApp俾其他人睇，
喂阿哥佢自己都使唔少啦，點flirt女d戰蹟又盛

果時睇完呢段野都知佢個人係厹 之後就無咩點理件事

其實正常咁諗, 有人whatsapp你話想自殺, 你搵人幫手都要俾whatsapp人睇架, 重要人地已經打左電話俾你, 你自己on99玩心計唔撚聽電話, 搵猶差好正常

利申: 唔知葉希臨係咪仆街

仆街 推

我唔直接答你，等梁烈銘答你

梁：我個陣都係咁唔覆佢地Whatsapp ga!!

因為思厹力量好強大
連正義感充滿既連登仔都唔敢出聲

試問邊有人係當時嘅情況會咁講野 你係受害人 仲有時間叫春?
只有厹做得出 不過佢當然唔止係一隻厹 佢乃是一隻肥毒矮柒嘅厹

咁佢點解釋影老母抑鬱藥去溝女一時唔通又係戲言，朋友間講笑？咩都咁解釋真係無敵架wo

哦 你死啦你 你criticize思井 你一定係教會打手

好多人聽左你錄音喇思古井
出黎解釋你點樣比人屈未呀

梁烈銘上水未?
龜縮完出黎解釋同道歉呀!

我都係咁諗

我自細讀天主教學校大, 到依家都重識背天主經, 想忘記都忘記唔到, 我都係俾教會逼害既一員

屌你老母思古狗
唔係嘈交好撚叻？

呢張圖好有動感

思古井，幫我問下你識果班律師朋友，寄信叫人小心賤人，會唔會犯法架？

我發夢有個人周圍寄信，內容就係咁上下

有無人知梁烈銘依家係邊度返工/返學

咁又係 要籌旗比人養
話時話果$1100點先

瘋狂推post

Between點解個場咁冷清
明明連登仔俾人水左一鑊

思古井話比中國電話恐嚇嗰堆圖仲有冇係度？

呢啲事最易分真假，不誠實使用電腦，偽造虛假文書。

比錢聽演唱會都叫有野聽下

比錢佢唱k乜柒都無

叫思古井出黎獻醜，唱首歌先啦

捐左錢既記得聽，當係一個懲罰

佢聲稱報左警架

算把啦思古井, 出來認左衰仔, 俾連登仔恥笑吓屌兩撚, 換個AC又一條好漢

好過依家死兜爛兜又潛水咁好撚肉酸呀

Hi. 思狗，where are you?

自己判斷所謂既教會仆街葉小姐係仆喺咩位
唔係一句話「肯定係」就係答案

各位巴打 訓左幾個月
想問下做乜所有o野180改變曬?
有無懶人包

呢個post都整合曬啦頂你
推

推
仲有冇新料
好想睇

仲有，條狗唔出黎，點棒打落水狗

本意係想等佢兜完再踢爆晒佢d大話

依家連條屍都見唔到，點算？

但佢無啦啦點解會自爆o既?

Btw我地呢邊仲有大把料

千祈唔好寄去立案法團，唔係成幢大廈都會知道

人前人後兩個樣，呢個人既陰暗面好變態，精神分裂

個地址係咩？麻煩呢位巴打幫手搵一搵

我叫朋友唔好寄信過去

立案法團地址？我盡量叫人唔好寄

洗咩讀書，網上叫人課金下半世都唔洗做

真心覺得連登仔唔抵可憐

一人一信要求調查非法籌款

電郵：hadgen@had.gov.hk

標題：懷疑未經許可之非慈善性質籌款查詢事宜

民政事務總署執事先生大鑒：

悉 貴署重視民生問題，對香港社會穩步發展貢獻卓著。鍳於社會有害群之馬「梁烈銘」懷疑未向 貴署第三科申請，自行透過網絡籌款，故特致函報備查詢，以釋疑慮。

根據香港法例第 228 章 簡易程序治罪條例第 4(17)條，發起非慈善性質籌款的人須向 貴署第三方申請許可，網上討論區亦可視為公眾地方。以下籌款項目未知是否得到許可：

【思古井事件】新發展方向

此項目亦有透過Facebook 推廣

倘以上鏈結失效，本人亦可提供相關截圖備份。敬希 貴署就此裁示，如證實以上籌款未經批准，本人定必依例求警協助。謹祝
大安

市民 (你的真名) 謹啟

唔好咁快爆埋啲料出嚟
推爆一個post就放多少少料
務求推到更多post
比更加多連登仔見到
認識思狗（梁烈銘）
嘅所作所為

考完試啦 推你老母臭西

其實當時 PolyU Secrets 個PAGE 炒車仲炒得勁譆呢到

推上secret啦

我記得仲有個思古井事件關注Facebook page
突然諗起 個page好似都唔係佢自己管理
都係搵代言人講野

大神是也係自己fb page認左衰

思古井咁蠢周圍自爆
有無講關於比人恐嚇單野呢

有呢方面既料，不過未爆住

立案法團會理咩但係
會唔會睇左就算

支持錯就認打就企定既態度

今晚返去send

爆埋啦，冇咁好心機追post
當初都係追咗一陣但太多post就冇再追

兩登唔係抄車, 係發生嚴重空難,,,,,

今晚整合好就爆！

Strong Post LM

有人相認

芒果

推到梁烈銘quit game

嘩 個錄音真係不得了
扮有抑鬱病去溝女
聽得出佢好有自信下

留名

思厹個post千幾正評
而家呢個得91
連登仔不願面對

今晚爆哂佢啦
真係追到煩
睇死思厹繼續潛
西瓜都冇用

等睇新料

出面搵唔返個post???

推得愈多post就愈多料睇

井仔一定仲mon緊，打井棒 巴打不如再set多次時限比井仔，上次set完即刻上水話 “我有上水“ 睇得出井仔好淆仲有新料

梁烈銘

今晚九點前你好上水向所有人清清楚楚交代所有野同道歉
夠鐘就會全面公開所有罪證兼立即報警
做人做狗自己揀

條件一早講左

1. 向所有有關人士道歉

2. 捐返晒呃左既錢出黎

(認錯就慳返啦，唔洗你認大家都有眼睇，唔想再睇你咁假既言論)

做完我就無料爆，如果唔係大家就睇實個POST啦

唔好迫佢自殺啦

扮

一齊善用恒生銀行投訴表格

內容:
户口號碼792-080079-882 屬於梁烈銘(Leung Lit Ming)，疑被用於接收非法籌款。此舉或有助洗黑錢行為，敬請留意並及早凍結相關户口

證據:

【思古井事件】新發展方向

此項目亦有透過Facebook 推廣

佢做過既野，講過既說話，要佢自己道歉有咩問題

佢話d錢一蚊都無洗過，咁本身靠呃返黎，依家捐返出去，好合理

無人想迫死佢，不過做過既野要承擔返

我想話佢扮自殺

今次唔再係口水戰

每個post d 料都爆到大家哇哇聲

你話我靠嚇？繼續潛水，睇下你潛得耐d定我爆得多d

留明等睇

條狗撚點會真係死，扮死狗博同情呢隻牌一定會再出

唔好踢爆佢啦，以後點扮自殺出黎溝女丫

真自殺

佢都惡得耐
個個都比哂機會佢落台
佢自己唔要就算
你記住今日搞到呢個田地係你自己揀

比足24小時
一早講左做人做狗自己揀
YES OR NO?

佢咁玩法 係香港仲點有立足之地

高檔職業就諗都唔洗諗架

除左出書拍戲呃錢，大家幫條厹諗下以後做咩啦

全部都係鬼

罰你重聽錄音一百次

全連登，除左弱智果班之外，其他都係教會派黎屈思古井

聽一次都好難頂喎

你哋班人成日話思古井樣衰，講真你地有咩資格？ 不服來辯

那裡來的自信

搵到位坐車頭嘅朋友

呢位user一定撞車傷得好重，係咪仲訓緊醫院未醒

呢位巴打就真係好善良，活係童話世界入面

人講乜佢信乜

炒到撞爆大螢幕飛身而出

係喎，巴打心水清
思古井當日策劃人格謀殺heilam
一定要靠操控輿論，達致激起公憤既目的
從舊 post 可追番分身 acc

炒車就應，公道呀巴打
我都係咁諗

ching 識玩...

笑到gapgap聲

佢當日究竟用咗幾多分身 acc 操控輿論呢？
D acc 又係點得黎？

之前唔係有人貼晒heilam街招嫁咩
有冇人貼返井厹?你當贖罪都好

仲有好多人瞓緊係醫院

各位巴打：

寄信去投訴非法籌款前，可唔可以諗下點樣保護下我，廢事我一陣又要去開個post講 「為左幫人搞到前途盡毀」
拜託各位巴打，我做咁多野都只係想幫人，唔係想害任何人

你地寄去的post是我開的，個page是我管理的，Video亦係我post的，不過收錢account是思古井本人，我只負責setup哂啲野等佢坐收捐款。

麒哥

而家咁多單新聞，淡化哂呢單野

係咪真係全面公開㗎
散下散下咁爆料追到好攰

連登仔炒車炒到幾公里路 完全唔敢入黎正視自己既on9

聽佢朋友講一早知佢痴線
嗰陣睇見成班護主狗都笑咗出聲

其實集體send email 去支持港安得唔得？ 佢要同條垃圾打官司，等港安可以拎少少所謂民意俾個官睇

佢話會告港安，唔知係咪吹水

咁我哋咪send 去，話支持開除個誠信同心理有問題嘅人做護士

講真比佢做得成護士，真係天下大亂

Binc

又唔係割嘅，只係我唔想麻煩

知錯能改，放過呢位巴打啦，佢都係受害者

唔好再BINC啦 人地炒車炒到生死未卜

唔驚啦 思狗同佢做緊急救

城府咁撚深
你道歉都係想再次獲取大家認同姐
誠信係要用一生建立
但係可以毀於一旦

屌你老母發乜柒洩
邊有人會話自己識好多powerful嘅人嚟發洩架
仲要串撚到好似拍緊TBB啲大奸角咁
根本你就價值觀扭曲
復仇心重
由一開始你講件事出嚟都無諗過係警戒其他人
而係想從中獲益
以牙還牙

價值觀呢啲野唔會一時三刻就改到
你覺得啲女性朋友係你嘅玩具
就算唔講出嚟
心入面未又係咁諗
你只係由真小人變做偽君子

你喺度為你言論道歉都無撚柒用
因為真正討人厭嘅唔係你嘅言論
而係你不可一世嘅態度
當朋友係上位工具嘅價值觀
最撚憎你呢種人
唔推到你仆街真係唔係人

怪自己信錯人啦
同俾戶口人洗黑錢冇分別

依個巴打好慘

正仆街
狗改不了食屎
佢道歉唔代表佢內心唔係想報仇借人上位物化女人

思古井真係勁

你班友嚇到麒哥瀨屎

如果要用香港法例第 228 章 簡易程序治罪條例第 4(17)條入罪, 第一步要做既係證明網上係公眾地方。

但網上平台並唔係一個物理上存在既地方, 只係一個虛擬世界。虛擬既公眾地方算唔算公眾地方呢?唔算, 原因係法律上既公眾地方定義係一個物理上存在既地方, 以往都有例子, 詳情參閱以下link:

講得好

巴打 呢單野算Fraud係刑事
思狗搵你幫手既圖有無留低?
你都要證明比人呃先保護到自己

以下為本港法律條文：

欺詐罪

香港法例210章盜竊罪條例第16A條

如任何人藉作任何欺騙(不論所作欺騙是否唯一或主要誘因)並意圖詐騙而誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而導致：
該另一人以外的任何人獲得利益；或該進行誘使的人以外的任何人蒙受不利或有相當程度的可能性會蒙受不利，則該進行誘使的人即屬犯欺詐罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

為施行第(1)款，任何人如在進行欺騙時意圖藉所進行的欺騙(不論所進行的欺騙是否唯一或主要誘因)誘使另一人作出任何作為或有任何不作為，而因此會導致該款(a)及(b)段所提述的兩種後果或其中一種後果產生，則該人須被視為意圖詐騙。為施行本條：
『不利』(prejudice) 指在經濟上或所有權上的任何損失，不論是暫時性的或是永久性的；
『作為』(act) 與“不作為”(omission) 分別包括一連串的作為與一連串的不作為；
『利益』(benefit) 指在經濟上或所有權上的任何獲益，不論是暫時性的或是永久性的；
『欺騙』(deceit) 指就事實或法律而以語言文字或行為作出的任何欺騙，包括與過去、現在或將來有關的欺騙，以及就進行欺騙的人或任何其他人的意圖而作出的欺騙，而在本定義中，行為指任何作為或不作為，欺騙則指蓄意或罔顧後果地作出的欺騙；
『損失』(loss) 包括未有取得可取得的東西而引致的損失，以及失去已有的東西而引致的損失；
『獲益』(gain) 包括藉保有已有的東西而獲益，以及藉取得未有的東西而獲益。
本條並不影響或修改普通法中的串謀詐騙罪。

瀨哂屎 不過我應該無事嘅 係煩啲 唉如果事情係要咁發展我幫人嘅初衷就會改變

頭號炒車王:麒哥
巴打 你幫錯人啦

文字就咁演繹，但聽番D錄音，SOR，完全唔match真人
錄音嗰隻口吻先係佢本人真性情

麒哥 你係innocent 既 大家有目共睹

我諗思古井錯，唔係因為佢溝女。

而係樓上巴打講既不可一世既態度。

不可一世態度可以令一個人乜都冇，思古井你自己係教會學校都睇過d故仔，掃羅就係因為態度高傲，認為自己係岩係冇錯，諗盡方法去為自己既錯辯解，其他忠言完全唔聽，結果死於自殺。

思古井我唔希望你用假證據為自己辯解(我知有)，只希望你將件事如盤托出，同埋改改你既態度，咁樣你同你身邊既人會好過d。

井狗用緊最強公關出道歉聲明姐

諗諗下葉希臨比個油頭臭髮毒撚以死相逼
仲要加埋網絡欺凌

明明佢可能乜柒都冇做過，驚起上黎同相識社工講有教友想自殺，就比人搞到而家。

思古井果種對女性同愛既渴望，得唔到一個人就人格老謀人。

睇番上面既對話同錄音，可見佢城府幾咁深，對世界有幾憤恨。高度、態度都輸哂。算啦，本來人地當你係受害人者、人格好好，你都還可以係呢個世界尋找一點安慰；從你有咁可怕既念頭開始，你人生既原本還有一點光既命途比你自己摧毀左

唔洗話我係教會打手
無信仰，曾經支持過你，但未炒到重傷

要為傷者做cpr

明眼人一聽就知係移花接木

毒撚真係最忌有自信

想溝女唔係唔得，睇下自己有幾多斤兩先。

識人樣貌身高同你差唔多，但都溝到正常標青美女。

我諗真係你性格問題

睇番思古井同麒哥d WhatsApp對話點又唉又西咁求人地幫佢宣傳同乞錢，
背後d錄音點趾高氣揚幾咁大枝嘢，識幾多猛人得罪佢可以好容易就收人皮

嗰種反差

你朋友係張潤衡？

好心啦，生得靚仔都話，咁嘅尊容點解咁想出名？講真俾你出到名d人都係笑柒你多

正經搵份工就算做保安都有皮幾一個月，好過成日諗住靠呢單嘢可以搵到食有人會不斷捐錢養你

我冇啲咁既垃圾，消費去世同班同學同老師既朋友

冇人知，宜家得思古井一邊嘅版本，但佢講嘅嘢可信性幾高就大家都有眼睇

好似有佢大專同學上過黎講話思狗比踢走之後，佢地去左開party

好老實既
唔想道歉 想屌鳩我地咪屌囉
扮咩道歉 我們唔會扮接受好老實
返正扮黎扮去係咁 點解唔做返自己呢
人生淨係識呃人
我覺得你唔止個樣可悲
你做人做到咁都真係好可悲

有大專同學上黎爆料佢成績差

題外話，悶悶地，等我又出黎作個童話故事，有人要defer一年，之後就開始暴走，不斷話自己想自殺想搵人安慰，人地安慰佢幾句就以為人地鍾意佢

跟手有人求愛不逐，話要自殺，個女仔岩岩拒絕完佢，驚佢真係自殺，結果搵社工幫手

大家覺得呢個故事好唔好睇？純粹虛擬架咋，千其唔好信

放心，無論點虛構，點天馬行空都好，都已經可信過思狗講嘅嘢

次序前後唔同咗喎，唔係玩自殺之後先要defer?
如果一早要defer點會仲要上實習

有咩方法逼到佢出嚟回應？

嗰陣睇思古井同傳道人啲whatsapp對話, 覺得傳道人啲語氣唔係真心想關心佢...加上思古井攞出既證據可信啲所以信佢
而家傳道人係咪仆街都未知

不過思古井利用人地善心去呃錢享樂就肯定係仆街

大專果度我唔清楚，要同學仔出黎解答

佢唔倒轉黎講
又點呃一眾巴絲打

你估quit一個學生真係一件事影響咩？ 肯定原本已經麻麻哋，係defer 邊緣

隔黎Post個偽ABC推到第五個post都有600+ Like
連登仔係咪真係咁唔願出黎面對現實

呢個一早有留言講過，一定搵得返記錄！

係咪有巴打話仲有料未爆架？

西林好慘，我決定今晚陪佢訓下

推爆思古井你條人渣冚家拎

佢=思古井

梁烈銘你都有今日喇
唔係唔報 時辰就到 準備十倍奉還啦你

𣎴推不是人

繼續推

你條仆街做左咁撚多衰野幾時出黎跪地道歉

唔係話想潑你冷水

今次正評連思厹既十份一都冇

有無人整個開post template，整合哂咁耐以黎由一開始跟車太貼到最後炒出太空既完整事件經過

似青年故事多D

希望有巴絲拎到更多實質有力證據推爆佢

連登仔不敢面對
實在太柒

而家都已經有哂證據啦
無啦啦話要人格謀殺其他人
佢講既任何野都真係信佢一成 雙目失明

有做過就一定留有痕跡 等睇你啲衰野比人爆撚晒出黎

連登仔

cooccurence =/correlation

有冇辦法幫麒哥？
幫人幫到咁好唔抵

又夠鐘掟多次西瓜落海，
上水喇梁烈銘！

一眾連登巴打手持西瓜表示擔心厹梁烈銘情況，

蛙人到場潛入水中協助尋找思厹蹤影，

期後蛙人收隊並表示思厹疑似受驚過度致尻縮，
手持贓款港幣千一深潛，至今下落不明。

連思古井都唔忍心串你，你話你似咩樣

推到佢仆街。

扮得多自殺既人最後好大機會變真自殺

上水啦，又組織緊咩大計啊？

格住個moon都聽到佢睇完呢段野既笑聲

佢果種笑聲真係好寒

準備緊隨時要入沙咀？

好多以前嘅回覆而家調轉返都一樣用得着

好多C可以BIN

學某巴打話齋，今次係大型空難

連名都改埋

幫手推

好失望

大神會唔會有所行動？

大神都係坐車頭嘅傷者

你一句好失望算係同當初比你追擊錯既人道左歉？

當初狙擊教會就咁落力，炒左車想等件事淡？

最少要思古井受返同等既傷害

佢係fb 懺悔緊

條友真係以為自己幕後玩家 一個正常人點會做到咁地步

點解冇樣冇性格冇錢都咁有自信溝女
見到佢講啲野都鄧佢尷尬

時間線：

思狗同葉小姐講想quit game,自殺》思狗唔聽電話》葉小姐與教會商討下決定報警》警方係思狗住宅搵唔到佢（有消息指思狗係更衣室過夜，而港安醫院係唔容許學生瞓pa房，係要翻屋企瞓）》警方去左港安醫院搵思狗》驚動警方之後，院方將思狗嘅實習表演填為不滿意》space收到有關報告後，決定要思狗退學》思狗係高登，連登發起行動》space讓步，但要思狗defer》之後我唔清楚發生咩事》思狗因實習表現又被退學》之後冇追post了

炒車真係唔緊要，當日支持佢嘅真係夠坐一架飛機，最多咪一齊炒

但希望嘅係各位炒完機之後，可以為自己做返啲嘢，報返一戰之仇

佢本身GPA都得2點幾

有冇人可以搵返依個識左古仔2年既巴打出黎

Gpa2.幾都可以畢業
但醫院份報告一花就一定死

除時係思古井分身都唔定

我意思係佢校內成績都唔好 有咩差池 學校唔俾佢讀都好正常

我都係咁話
條友人前人後兩個樣
加上復仇心太強
唔爭在整多幾個分身

15/8 深夜11點59分
思狗同葉小姐講佢就黎無書讀，學校要停佢學
葉同佢講左幾句就訓左
思狗跟住癲左咁不停send msg比人
仲兩次提到想死

16/8 葉訓醒之後覺得唔妥, 叫思狗搵佢, 但思狗失蹤

17/8 思狗上水, send msg 比葉話想quit game,想自殺》思狗唔聽電話》葉小姐與教會商討下決定報警》警方係思狗住宅搵唔到佢（有消息指思狗係更衣室過夜，而港安醫院係唔容許學生瞓pa房，係要翻屋企瞓）》警方去左港安醫院搵思狗》驚動警方之後，院方將思狗嘅實習表演填為不滿意》space收到有關報告後，決定要思狗退學》思狗係高登，連登發起行動》space讓步，但要思狗defer》之後我唔清楚發生咩事》思狗因實習表現又被退學》之後冇追post了

梁烈銘抵死 等於 當初狙擊錯教會？

後者仲要多d證據

唔想炒多次車

大神你有無tg, 我可以比證據你

hugegod1

我尋晚有懷疑過 （應該係12頁）但無結論但結論係點唔重要 佢都係一隻大話精

"唔知係唔係我多心
我覺得呢個係思古井
利申無證據

"

講下講下都似係
巴打爆料話思厹中學都係俾人玩 邊有fd

屌你老母思狗 抵撚你死

我開頭搵思古井諗住幫佢果陣
佢已經叫我打俾佢

我就話：嘩你識大神架
佢：點呀 想溝大神呀？
我：唔係 佢好勁架喎 嘩 好想拜訪下佢
佢：下 大神個樣好撚on9架喎
之後又傾返其他野
係喺電話傾，冇證據，你地可以唔信當我作故仔

你屈思狗小心比佢追殺
佢講到自己好多朋友好把炮架

希望大神唔會俾思狗反起底

佢試下

一個有自殺傾向嘅人受到網絡輿論壓力影響 又唔上水
會唔會又諗埋一邊
要唔要幫佢求助

我又無狙擊佢，佢起我無好處

如果思古井真係咁話我

我只會更加失望

睇左幾次先gag到你係絲

周圍恥笑幫過佢嘅人，可想而知你幫完佢佢都可再向第三者笑9你
本來幾熱心都心淡啦

絲打都幾聰明
諗到咁多方法搞鳩條垃圾

第一時間緊係出polyu instant啦

點解會有咁多佢cap 既whatsapp圖
城府深得黎又會咁撚on9既

可唔可再講多次當衫追擊教會嘅罪行係乜

思古井係因為教會報警話佢自殺後所以被退學，
呢個係事實
但如何prove係教會特登玩9思古井先做報警呢個行為先
如果條友真係做過扮自殺搏人關心再失蹤，咁教會+葉小姐因為驚出事真係報警又做錯咗d咩

利申開頭有追咗一陣post但之後太多post too long didnt read all

曬命 話比人知佢有女性朋友

陸永絲打 打左幾遍文 一遍比銀行 一遍比政府 一遍比市民

思狗版本：
因教會報警，搞到比人停實習

現實：
因為思狗被通知要停學，走去煩葉，煩到人地訓左，佢走去扮自殺
停學同報警係兩件獨立既事，思狗為左人格謀殺特登撈亂黎講

錄音都可以聽到佢話當時係特登唔覆whatsapp

思狗你得返20分鐘
唔係全面爆大鑊
有得做人都唔做？

咁人地面子緊要唔想認死狗嘛
認左以後點食女喎

所以我咪問咗幾次葉小姐有咩錯囉
成班屈撚完人又搞到人教會學校屋企
炒車嘅連登仔就想拍拍蘿友走人？
有冇無瀨咗啲啊

有料果啲人整合定啲資料先啦

呢幾日追左post
係咁有人話思古井有問題唔代表教會同葉小姐啱，但係證據出左黎之後根本冇人講到教會同葉小姐邊度有錯
我地要知嘅係教會同葉小姐喺思古井事件有冇唔啱/做左唔會情理嘅野，平時教會/葉小姐做嘅野唔係呢件事嘅重點，唔好俾思古井同佢打手(好大機會係佢嘅分身)誤導
思古井聲稱葉小姐俾佢地嘅私人對話夾埋教會人士屈佢自殺，有人話share私人對話俾人唔啱
上面有留言講過，思古井同葉小姐講話想自殺之後就唔聽電話，葉小姐有理由真心相信思古井係真係想自殺。而葉小姐同教會關係密切，傳道人嘅老婆係社工，社會上嘅人都覺得社工係專業人士，葉小姐同相熟嘅人求助都唔係冇道理
人自殺之前會同人講佢有死嘅想法，之前學生自殺案都有學生自殺之前同朋友講過佢想死。思古井自己話自殺只係口頭禪，但係唔怕一萬只怕萬一，難保佢真係會自殺。教會方面，有教徒/前教徒自殺會有損聲譽，所以報警係合理嘅做法

hehe?

佢試吓出賣有份幫過佢嘅巴絲打，後果

跪求就算佢上水都照爆料 追左咁耐，好想知真相

廿分鐘啦

如果真係有證據證明葉小姐清白，就請點都post 出黎，起碼要還返人哋公道

思古狗:
得罪我?
食撚屎啦

放心巴打！我相信你唔會醜樣得過條友

9點啦wo

其實我追咁耐都覺得葉小姐好無辜
希望巴絲你地有料就爆 還返佢一個清白
順便塞住個條鬼妹把口

屌！你地唔好咁鬼老實啦
女人湯圓會好傷心
講真！佢呢d款既仔，我係女既話佢連做兵既資格都冇
點同佢出街比佢抽水呀 見到都反胃
同埋比毒撚追已經唔係件光榮既事 仲要比呢d性格扭曲既毒撚追，真係會想死
樣都係其次，佢咁既性格真係連朋友都好難做
利用人地同情心搵著數，正人渣

應該推返上poly secret 我已經留左言 唔知佢地post 唔post 出黎
係葉小姐先會彩條肥毒厹咁耐

Mon緊新料

咁講葉小姐份人有幾有愛心

賓周吻

被思古井利用嗰1360個連登仔到而家都仲唔肯出黎反擊，真係抵你被人玩

古仔上水未啊
西瓜都掉左幾打。
教學post又唔開，你啲人力物力呢 等緊你反擊

小二 西瓜

留名睇爆料

睇錯原來係1244正評
終於有十份一人上水

其實係咪比強姦件事搶左風頭

點解啲料咁撚爆都冇人理

唔係冇人理 只係班連登仔唔想認自己柒左

post左啦
不過admin未必post出黎

上個POST到依家都有某D人係都係要死守葉小姐同教會係仆街仲話已證實
真正不願面對佢地有做對既可能

有未

多謝你
希望唔會煩到我

唔係講笑，呢條撚樣真係好樣衰，頭先食食下飯入嚟睇，喺第一頁見到佢個樣都即刻無晒胃口

古仔係咪水底蕩失路

sd去共狗01 ?

打井棒 巴打，我滿心歡喜入黎睇井仔仆街，做咩9點都未有新料架

01 有份炒埋1份

屈完人拍拍蘿䄂走左去既共犯，應該同思厹一齊落地獄

Finding井狗

一定幫你推爆去

所以就要佢地出post去報導多一次

新入POST既USER可以睇左簡單整合版先

呢D野心裡面諗就夠，唔好好似個傻仔咁留低咁多屎比自己踩

歷史引以為戒，罰你聽一百次

爆佢大鑊啦

料呢

寧願在深海躲藏 不敢見光

琴日上左水架啦，不過又沉返落去

又要比D時間佢

唔撚洗比啦
上水講黎講去都係三幅屁
又話自己絕望到極點先會做啲咁既野
死都要留返幾分薄面比自己 死都要拿返揸沙
但就由頭到尾都無否認過14歲一定好緊呢句
講得出呢句 我理得你幾撚絕望姐
本身份人係咁無得改大家又點會唔明

梁烈銘，唔知你幾多生修到先識到葉小姐呢D咁好既朋友,
到今時今日人地仲會去擔心你出事呀!

我用盡所有方法先拎到事件經過既原圖,
截圖時間為2016年8月, 所以有昨日, 今日呢d字眼。

根本你失蹤之前，根本你自己已經知道自己學業出問題
咁所有野同報警事件有咩關係?

你......憑乜去告任何人?
知唔知你為左一時之快害左幾多人?
你有無諗過旗哥分分鐘都比人拉埋落水?
良心何在?

我私人醒你最後一句：屌你 有病就去睇醫生啦！

[img][/img]

姐係佢本身實習個邊已經柒緊
跟住發悔氣話要死

好彩呢種人做唔成護士，好癲

睇完覺得似思厹死r爛r搏同情引注意

咁樣整合黎睇清楚哂

我睇唔到葉小姐有咩錯

連登 高登仔 準備道歉啦

Space都讀唔掂

仲死攬住車轆嘅人今次仲有咩講？

可以聯署定道歉信

召喚鬼妹殺手

佢表現差比人踢走左
之後借好多人去報復

屌

屌 今舖真係大型空難

當初有屌葉小姐係雞係公廁個班仆街連登仔快d出黎道歉

希林是個好女仔
比個癲佬搞到身敗名裂
有冇搞撚錯

唉 本身思厹件事發生嗰陣我冇追過post
而家咁真心覺得葉小姐好撚慘
連登仔出嚟面對啦

思狗有病就去睇精神科喇
想用憤怒去換人地嘅愛
發老脾想人哄返你 你老幾啊
呢個人心靈扭曲得好緊要
成個attention whore咁覺得個世界圍著佢轉 同人吹水果時自吹自擂 話自己多朋友 話自己叻 冇一個多朋友同叻嘅人會咁講野

想當年我自己以前都有過咁嘅時候，不過果時係初中，中二病發作，你咁撚大個都唔識長大，真係可悲

依位傷者係咪其實想指葉小姐？

鬼妹殺手琴日仲係度定案人地一定係仆街
Research撚出黎面對自己炒車啦

人唔笑

呢獲真係大型空難

嘩 太多料

召喚飛機駕駛艙副機師 鬼妹殺手

比思古井呃左

From 舊登

一早有人道出真相，然後個個當佢傻仔

葉小姐真係一個好女仔
我真係好想有一個好似佢咁既女仔做朋友

可惜呢位女仔俾人貼街招，周街唱，Send埋投訴信俾學校 唔通真係好似思狗話齋，葉小姐做得最錯就係冇喊住咁返去同佢一齊？

眾人皆醉我獨醒

太多料
有無人簡單講？

我講撚咗啦
又比人屈我教會狗嫁啦

我係街見到思狗可能真係忍唔住打9佢

兩個字，炒車

我尋日放左上舊登
班撚樣話唔關佢地事呀

開POST 屌人個陣佢地無份既

兩句
銘仔自己學校拿野，唔順超，咁啱又溝唔到女，就屈9人搞9佢，放上網扮可憐昆同情昆水。

唔知發生咩事 只係睇咗少少 不過想問點解咁嘅樣D絲打都落搭 定係連登仔呢個名真係有光環

連登仔都好多唔敢出嚟面對，何況高登

唔接受我嘅我愛
正臭雞，抵死

有無人寫信比佢果間銀行舉報佢
帳戶有不尋常籌款活動
跟開戶用途不一

懶人包

[史上最嚴重炒車]思古井個人履歷表(炒車唔係指佢個樣)

順便入去推推佢

懶人包

[史上最嚴重炒車]思古井個人履歷表(炒車唔係指佢個樣)

唉…冇眼睇
推撚到思厹永久收皮

教會女仔係on9咗啲
不過個格多數唔賤

On9在明知條友痴線
都唔忍心 係度同佢傾計

好彩冇理件事
連登仔柒到應一應

今鋪真。大愛撚

快D推爆呢個POST
想睇更多料
真係屌你老母 好撚火

真心想問點解梁狗咁好命？ 咁多女埋身不特止，原來仲有個係咁好

仲要連寸都無寸返對方一句

舊登仲有人架咩

14歲？ 有 絲打？ 有 好女仔？有 思狗前世係咪大慈善家？

[/quote]

新post記鬼有宜張

仲有
龍蟠苑龍璋閣 3210室
梁烈銘住所
小學：聖公會基心
中學：培敦
大專：space(踢左出校）[/quote]

題多話 個whatsapp係咪真係葉小姐
想問真D 唔想抄多次車

啲女都係因為佢呢件事同情佢
條仆街就拎住個光環係度溝女

依鋪炒得好勁

信錯咗唔應該信既人

葉同學，對唔住，係大神辜負咗你！

我記得有部份對話之前流出過

無追哂POST, 有錯請指正

然後一班死盲反又話人打手LOR

大神認衰仔

葉同學，對唔住 我地個個都欠左你

死守對方一定都係仆街，咁想攬炒既

老老實實

比你簡，思狗咁既尊容，大把女係身邊

正常樣，得一個女仔係你身邊

你點簡？佢前世係咩我唔知

我淨係知因為佢心腸令佢變成異性絕緣體

同埋佢要用佢末來既前途去還呢條債！

寫咗網絡大典未

只有葉小姐一個就夠

橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛

過千個連登仔比個書都冇得讀嘅廢青當棋咁玩

咁而家有冇諗住反擊？ 當幫自己又好，幫葉小姐又好

貼哂街招 寄信去人地學校 一心要搞死人個啲人呢？ 去哂邊呀？

屌！我都炒到仆街
葉小姐！對唔住！當初我以為佢同你講完自殺，你地過一個月先報警 以為你地玩弄人感情
我會同返朋友解釋呢件事
今鋪真係柒到核爆
我認我係柒頭

人地係咪去左台灣

係咪連登仔太善良?

唔好再打搞佢,重煩人唔夠咩?
打9左思狗先,屌佢老母

係咁善良就唔會而家咁少人喇 為人清白就過千人，還人清白嗰陣就得幾個

大神有冇諗住做返d野?

毀人清白

佢係咪因爲呢件事先避走台灣

臨臨係個真耶撚
比人屈咗咁耐都冇出聲
學毓民果句聖經：「親愛的弟兄，不要為自己伸冤。」
臨臨真係做到出黎

雖然好多人不願面對自己7撚晒，依家好少人，但有冇咩實際行動

一定係啦 大部分連登仔對肥柒毒撚被人玩感情呢件事好有代入感

炒得仆街
完全真係信錯佢

利申 中學同學

識佢既就勸佢睇精神科啦

出來啦鬼妹，之前重串柒柒，唔係又要拋西瓜呀？

知佢咩人仲信佢

屌,真係助紂為虐
諗起佢笑個打錄音 更加想打9佢

上年上面fb果篇文我都有屌過佢打手 對唔撚住啊

之前有D仆街連登仔話比過機會佢地出黎澄清係佢地唔做， 所以係佢地錯

而家思狗係屋企緊係笑得好開心

留

咁請問綿羊嗰個使唔使平反？佢都俾人post相，先不論綿羊係咪真係佢，就算係，佢屌思狗講大話同樣衰其實係鐵一般事實，無錯到 如果綿羊唔係佢，咁仲衰，冇啦啦俾人post

我認蠢

唔澄清就係衰人
最講logic嘅連登仔毫無logic

D人話佢係思狗

係都要到咁盡 多行不義必自斃

綿羊 100% = 思古井

咁仲大鑊，即係乜都冇做過，純粹比思狗放上㴝屈

仲話教會叫人落地獄就係仆街邪教，所以連登無做錯
完全睇唔到同今次件事有咩關係，中國邏輯

根據最新證據顯示

葉小姐係無辜的
你由第一個post post對話出黎就唔洗搞咁耐啦
我質疑你地就話我你思古井打手
因為之前啲證據只可證明思古井係狗公，證明唔倒葉小姐係無辜
而加真相大白，係時候要還葉小姐一個公道了。
最後，思古井，你食撚屎啦，以為我係幫你你，仲留埋tg叫我tg你。依啲人死性不改。

同埋我都要對葉小姐講句對唔住。

利申：之前件事發生我完全無追擊過葉小姐

思狗唔止一次恐嚇身邊既人
要陪佢一齊對住記者講大話
自己仆街就算啦
你有當過其他人係朋友嗎

個定案係連登定案，關我撚事？

D人話綿羊語句同爆出黎既人唔同

但同思狗好似

咁你覺得今次算唔算炒車

雖然最後一刻先跳車，不過都欣賞你，好過大部份連面對都唔敢面對嘅連登仔

食屎啦你
你尋日咁撚緊張屌哂人老母呀
同思狗無關? 人唔笑狗到吠

肯定啦
條友有精神病，鐘意玩弄人，attention seeker 見到咁多人因為佢炒車，佢實覺得自己關公技巧好好
可以輕易呃到人
比一個書都讀唔成既人咁玩法，仲要知佢心理變態
唉！今鍋真係想屌佢老母

葉小姐 又做過啲咩？佢只係出自於好心 關心個毒撚 之後就被人起哂底 貼街貼 寄信去自己學校

算啦，唉
有時候有啲人真係好可怕，根本上正常人唔會覺得有依啲人出現係世界上

綿羊100% 係思狗
你地有無人搵得返綿羊個電話號碼?
有的話可以告多條刑事恐嚇

從來無跳過，你唔俾證據，點令人信服

鬼妹d用詞好似思古井
好累贅

我屌你 又黎

唔係講笑，依家真係覺得佢有精神病
同埋佢嘅concept係只要佢溝唔到條女，佢就要玩死條女
如果葉希臨之前俾你搞到自殺，你良心過唔過意得去啊

say句sorry有咩用，當日你地cyber bully人人地一定記成世

呢度講對唔住有鬼用咩，係有擔當的去番自己貼過街招的地方，貼番道歉啟示啦。

利申：由高登食花生到家

其實葉小姐/被屈係綿羊嗰個有冇得告佢誹謗？ 利申：完全唔識法律。 同埋思狗一開始咪去過警局嘅，佢有冇機會隠暪/比假口供？

仆街你學人講信服
上個POST證實左思古井人品人格有問題仲信服當初佢對教會對女事主既指控？
重新審視=幫教會洗白呢D乜邏輯黎

一係就根本，一係就基本上，乜撚係根本上？

依家睇落，佢俾人恐嚇斬手有九成自編自導自演，佢有po過口供紙, 有冇巴打有呢單料證據？ 有嘅就入硬假口供

最後一刻先來割席，重肉酸過思狗

因為你post既證據係佢（自稱被人迫害）之後，咁有可能佢被人迫害後性格大轉
你post 返係佢被迫害前既對話，姐係佢本來已經要可能退學個段，件事就明確好多。
仲有，你望返post1，真係有人直接想幫教會洗白

割你老母，我由頭到尾無幫過思狗

快D爆呢個POST
再爆多D 思狗D 野

認真問冇人理

唔知有俾人恐嚇呢件事
係佢自己講?

無睇過佢D片

「可能佢被人迫害後性格大轉」 天啊，你真係天真啊
佢誠信人格有問題你點知佢既迫害係真係假，假既邊有性格大轉呀？

你由第一個post直接post對話，之後先再post思狗係狗公，會唔會係快d會幫葉小姐還佢清白

我屌你老母臭閪啦
琴日仲想開post批鬥我
你老豆比狗屌啊垃圾

你認錯人，POST對話唔係我

係，就係係個籌款無耐（應該係要做勢），無啦啦話收到大陸太空卡WhatsApp話要斬佢隻手，跟住走咗去報警

所以咪話有可能性
大把人俾女飛之後性格大轉

冇追開呢單野
而家睇個女仔真係真心擔心思古井自殺先報警
連登仔一聽到耶撚就發癲
呢件事係個好教訓

睇完D對話覺得希林好似小天使

大佬佢D WHATSAPP轟炸煩到嘔, 十足唐三藏師傅咁依依UMUM

人人都唔想理條柒頭, 得佢仲好好心機咁安慰佢

就算教會都係陌生人咋, 點解可以老奉別人一定要關心你, 唔關心你就係十惡不赦?

最後建議果幾張圖下次可以分開逐張POST方便閱讀, 而家太大張要爆大先可慢慢睇, 未必人人有咁好心機

作為爆料人，各位可唔可以聽我講最後一句
D對話圖都係頭先先收到
因為受害既每一個位一直都仲想比機會思狗改過自身
只可惜佢自己唔爭氣
所以到呢一刻先真相大白

呢半年眼見各位網民比思狗撚狗咁撚
得知真相又唔講得
大家以後真係要查清楚先
唔係殺錯好人真係對人好大影響

我係基於證據，你本身就知啲對話既話，同一般人唔知。睇法一定有唔同

咁唔怪得你。

好撚心酸

你地一句道歉就當無事發生過，當時人俾人批鬥足咁耐，一句sorry就解決到?
事後道歉根本無用，希望下次有同類事件大家查清楚先
唔好一句埋來女人就係雞
最後呢條友真係死不足惜，唔推爆佢都對唔住自已

送多你幾隻字「我屌你老母」

但係佢地又唔比真相我地又點知?
半年前真係思狗D 料勁D
但係而家佢收左皮

同埋幫我同佢地講,對唔住
唔該

為左乞錢上位老作都唔出奇, 係咪真係有報驚先?
如果真係呢個人真係好恐怖, 人格非常低劣
認真呢單如果全是老作, 可以告得緋謗

教會趕客實錄 (第3節) 思古井之一念無明，揭破葉希臨蛇蠍心腸，依然抹黑思古井

仲有呢個網台節目都炒埋一份

我覺得而家唔好再BINC D炒左車既人
咁大既證據當時點解唔POST出來
大家都係睇證據評論姐
集中火力對付番講大話果個度啦

當初就係因為網民而驚動到傳媒，如果大家想補救，我建議再一次動用網民力量令傳媒介入澄清，有用好多

道歉都唔係上網開個post道啦
親身上教會道歉都起碼叫有返啲誠意

要叫返啲網台收回言論

無錯，怪責炒車既人都無用，而家只有兩樣野做，還人清白同推到講大話條友仆街

你識葉小姐？
幫大家同佢講聲對唔住
希望佢唔會因為呢件事而改變自己嘅善良…

搵連尼住公開思古井同打手既資料
之後報警有無得諗?

其實個標題個語氣有少少嚇人

我從有限既資料睇件事。你唔俾晒所有資料，之後就俾新證據，之後怪我睇錯件事。我真係無野好講

有冇佢話報警既link or 整合?

你條仆街知唔知點解香港係行疑點利益歸於被告就係防止出現你呢D人

人渣快撚d死左佢

有冇狙擊思狗details?

我引用既係之前連登定案，唔係我自己作的。
仲有我從來無參與公審葉小姐行動

下一個post再整合

從有限資料就睇到葉小姐同教會係仆街
從有限資料就睇到人為教會洗白
從有限資料就開post煽動連登仔反擊

我屌你老母

你地第一個post就post對話我一定會幫你地

早人地一日跳車之後話d岩岩跳車嘅人
人地回頭就放過人la

其實邊個有力 D就幫邊個

無人要你幫
你以為自己係邊個?思古井呀?

思古井咪就係捉正教會無聲出，自己既證據「好有力」黎利用兩登

咁改為：
你地第一個post就post對話我一定會信你地

見到佢咁仆街就知佢之前出黎講過既嘢未必可信，當然要重新審視
你就用番之前定案，其他巴打話要睇定先，就比你話係教會打手
資料可信性低你都唔覺有問題，仲話自己做開research

睇圖都冇咩
把死人聲真係好撚仆街
推到有報應

只要有圖就係真相，無其他因素考慮，單單都係咁，所以要做一個人係幾咁易

其實之前思古井的post我只讀不回，淨係呢幾個post先回，因為睇人仆街最開心

佢地話我思古井打手先

叫得梁烈X既都唔係好人

你開啦

梁x唯

大神比思古井搞到撞車
想睇大神搞撚死佢

Btw 我想問d錄音係點流出？
點解會有思古井自己手機的WhatsApp cap圖
佢些牙俾人睇？

話時話
熱狗同19網台係咪都要回應下

其實都講左好多次
思古井衰曬命周圍share俾人

思狗為人鐘意哂命
自己錄低自己罪證周街派

就1001架啦，快啲開新post啦

On9冇藥醫
本來佢真係贏到
又高層又人情牌又記者又光環

1001

新POST

Finally